關愛座=真心鍵盤膠 未來撚=五毛

幾時先bam柒依兩件垃圾

樓主=動漫狗

五毛JR

樓主，關愛鳩座五毛team成員。

原來又係五毛關愛鳩d分身。

關愛鳩咁撚多分身連仔都唔做野?

五毛未來撚啊廢

五毛民國復興人形豬

關愛鳩又扮同自己個分身講野

你地返高登啦

樓主同某動物台知名會然有冇關係？

叫得言峰綺禮都係動漫台毒瘤

蠢鳩鍵盤捐血五毛 JR

條五毛關開5個分身負評